U begeleid en verfijnd door boeken en uittreding uit de hele wereld, en u bent daarom enigszins veeleisende; maar dit alleen maakt u het beter waarderen de buitengewone verdiensten van deze wonderbaarlijke man.
